---
title: "G'MIC 1.3.3.3"
date: "2009-12-09"
---

Выпущена новая версия расширения для GIMP под названием [G'MIC](http://gmic.eu/gimp.shtml).

Изменения:

- заметно повышена скорость обработки за счёт выполненной оптимизации кода;
- масштаб в области предпросмотра автоматически меняется в зависимости от выбранного фильтра;
- добавлено несколько новых фильтров;
- в целом повышена стабильность.

[Скачать](http://gmic.eu/gimp.shtml)
